In plaats van het maken van vrienden en het uitwisselen van bezoeken met onze buren, die in eerste instantie was dolblij om te zien een Roylott Stoke Moran terug in het oude stamslot, hij sluit zich op in zijn huis en zelden kwam bespaar uzelf te verwennen in een hevige ruzies met wie kan cross zijn pad.
